[sale請入]公屋 上網 寬頻

1000mb寬頻上網 六月尾到期 大約幾錢?